今年3月，警方逮捕了一群准备吃非法老虎肉的富商和政府官员。 中国互联网比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 当他们吃饭时，希区柯克夫妇有时使用标有“广场Athénée”的利摩日瓷器。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 “当你现在攻击公共部门工会时，你就是在攻击美国劳工运动的核心，”迪因说。 共和党和警察工会:一个爱情故事|埃莉诺·克里夫特| 2014年12月12日|每日野兽 
 他拒绝和别人一起吃饭，因为他不喜欢在吃饭时被人激动。 英国怪人之死|汤姆·赛克斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 Lohse声称，他和他那些被围攻的预备会员们被迫喝醋，吃可怕的“呕吐物”。 一个常青藤兄弟会男孩的肤浅忏悔|斯特凡·贝克| 2014年11月24日|每日野兽 
 订好房间后，我们开车回到李斯特住的旅馆，我们将立即在那里用餐。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 “主人和匹克威克先生打算五点钟在这儿吃饭，”胖男孩回答说。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 我们吃得很晚，因为寄宿生很多，换盘子总是要花些时间。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 到了办公室，他很聪明地把这个故事讲给了那里的其他先生们，因为第二天他要和他们一起吃饭。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 我听我父亲说过，在大西洋城和其他地方的大旅馆里，人们吃饭的时候会有乐队演奏。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德